港台RTHK有乜收入來源 普通市民可以點幫佢地對抗政治打壓cut budget?

真心討論

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

佢收入全部係政府

有乜辦法可以唔被政府消滅佢地

成日比政府cut預算

推

Email/實體信讚賞
睇多啲拉收視
DL apps